# Copyright (C) 2012 mhboard
# This file is distributed under the same license as the mhboard package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mhboard 1.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://ssamture.net/\n"
"POT-Creation-Date: 2012-07-24 06:45:41+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2014-01-13 09:57+0900\n"
"Last-Translator: MinHyeong Lim <ssamture@gmail.com>\n"
"Language-Team: Minhyeong Lim <ssamture@gmail.com>\n"
"Language: korean\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"

msgid "Boards"
msgstr "게시판"

msgid "no"
msgstr "번호"

msgid "category"
msgstr "카테고리"

msgid "title"
msgstr "제목"

msgid "comment"
msgstr "댓글"

msgid "author"
msgstr "작성자"

msgid "date"
msgstr "날짜"

msgid "count"
msgstr "조회수"

msgid "All Boards"
msgstr "모든 게시판"

msgid "Tags"
msgstr "게시판 태그"

msgid "Board Category"
msgstr "게시판 종류"

msgid "MH Board Style"
msgstr "게시판 스타일"

msgid "MH Board Settings"
msgstr "게시판 설정"

msgid "MH Board Permalink"
msgstr "게시판 고유주소"

msgid "MH Board Custom CSS"
msgstr "사용자정의 CSS"

msgid "MH Board Update"
msgstr "업데이트"

msgid "Button background color"
msgstr "버튼 배경 색"

msgid "Button font color"
msgstr "버튼 글씨 색"

msgid "Color code:"
msgstr "색상코드:"

msgid "Specifies the background color of the button."
msgstr "버튼 배경 색을 지정해줍니다."

msgid "Specifies the background color of the font."
msgstr "버튼 글씨 색을 지정해줍니다."

msgid "Email Push"
msgstr "이메일 알림"

msgid "MH Board Comment"
msgstr "MH Board 댓글"

msgid "Guest writing"
msgstr "비회원 글쓰기"

msgid "Categories Hide"
msgstr "카테고리 감추기"

msgid "Use reply"
msgstr "답글 사용"

msgid "Posts per page"
msgstr "페이지당 표시할 리스트 개수"

msgid "Used:"
msgstr "사용:"

msgid "When people leave comments to the author, we will notify you by email."
msgstr "작성한 글에 댓글이 달리면 작성자에게 이메일로 알려줍니다."

msgid "Use the comments in the MH Board template."
msgstr "MH Board 템플릿을 기본 댓글 템플릿으로 사용합니다."

msgid "To be a guest writing."
msgstr "비회원 글쓰기를 허용합니다."

msgid "Allows you to specify the number to be displayed per page."
msgstr "각각의 게시판 리스트에 표시할 리스트 개수를 지정합니다. 기본값은 10"

msgid "No"
msgstr "번호"

msgid "Title"
msgstr "제목"

msgid "Author"
msgstr "작성자"

msgid "Date"
msgstr "날짜"

msgid "Count"
msgstr "조회수"

msgid "Write"
msgstr "글쓰기"

msgid "Reply"
msgstr "답글"

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Edit"
msgstr "수정"

msgid "Add"
msgstr "등록"

msgid "Leave a comment"
msgstr "댓글을 등록해주세요"

msgid "Comments:"
msgstr "댓글:"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Email"
msgstr "이메일"

msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

msgid "Comma separated"
msgstr "콤마(,)로 구분해주세요."

msgid "Edit Passwrod"
msgstr "수정 비밀번호"

msgid "Category"
msgstr "카테고리"

msgid "Content"
msgstr "내용"

msgid "Status"
msgstr "공개여부"

msgid "Public"
msgstr "공개"

msgid "Private"
msgstr "비공개"

msgid "E-mail"
msgstr "이메일"

msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgid "Site"
msgstr "웹사이트"

msgid "Attachment"
msgstr "첨부파일"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

# admin/mh-board-option.php:9
# admin/mh-board-permission.php:14
msgid "MH Board Permission"
msgstr "게시판 권한 설정"

# admin/mh-board-permission.php:41
msgid "Read"
msgstr "읽기"

# templates/default/mhboard-single.php:121
msgid "List"
msgstr "목록"

# mh-board.php:242,249
msgid "notice"
msgstr "공지"

# includes/mh-functions.php:358,372
msgid "Access Denied"
msgstr "접근 권한이 없습니다."

msgid "Installed version:"
msgstr "설치된 버전:"

msgid "Current version"
msgstr "현재 버전"

msgid "Read more:"
msgstr "자세히 보기:"

msgid "MH Board Management"
msgstr "게시판 관리"

msgid "MH Board notice"
msgstr "MH Board 업데이트 안내"

msgid "Link"
msgstr "링크"

msgid "Board Name"
msgstr "게시판명"

msgid "Board Slug"
msgstr "게시판 슬러그"

msgid "Set List"
msgstr "표시 항목"

msgid "Writer"
msgstr "작성자"

msgid "Board Type"
msgstr "게시판 종류"

msgid "Default Content"
msgstr "기본 내용"

msgid "Normal"
msgstr "기본형"

msgid "Permission"
msgstr "권한"

msgid "New Board"
msgstr "게시판 추가"

msgid "Board List"
msgstr "게시판 목록"

msgid "Are you sure you want to delete?"
msgstr "게시물을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Please enter your name."
msgstr "이름을 입력해주세요."

msgid "Please enter the title."
msgstr "제목을 입력해주세요."

msgid "Please enter your e-mail."
msgstr "이메일을 입력해주세요."

msgid "Please check the e-mail format."
msgstr "유효한 이메일 형식을 입력해주세요."

msgid "Please enter the password."
msgstr "비밀번호를 입력해주세요."

msgid "Please enter a search term."
msgstr "검색어를 입력해주세요."

msgid "Previous"
msgstr "이전글"

msgid "Next"
msgstr "다음글"

msgid "Add comment"
msgstr "댓글 등록"

# mh-templates.php
msgid "Post has been registered."
msgstr "글이 등록되었습니다."

# mh-templates.php
msgid "Post has been updated."
msgstr "글이 수정되었습니다."

# mh-templates.php
msgid "Post has been deleted."
msgstr "글이 삭제되었습니다."
